比份工你，18k ,返7個鍾，日日人事玩到仆街，返6 日，你做唔做?

好撚唔開心!!!!!!
日日面對人事夠煩，你有冇聽過操勞既工都可以有 辦公室政治
共產黨管治
個部門最大個個支持共產黨
用人唯親，識做既唔用，唔識做得把口就最鍾意
唉!!!!!!!
我都唔明，返工點解可以返到咁唔開心

辭撚左佢搵第份囉 個市場你有得揀架嘛 咪又係貪份人工

返六日狗也不屌

係，我係貪佢人工，就係老婆有左B先唔轉，比着我以前，一定同佢慢慢玩，唉
有冇d咁上下既工介紹

狗都不屌x2

事實上我勁唔想返呢份工

搵得個18k仲要學人生仔
我勸你都係放低下尊嚴

18k生仔........點解你要咁對個仔?

講下有幾惡做先得架

窮人生仔正仆街

好心矮撚去絕育

不了

18k 都要諗
81k就話捱

18k夠少撚到返五個鐘五日都唔撚做啦
唔講以為18k好撚多

5.5日長短狗都已經不屌，仲6日

你慢慢玩，我就不了

做撚左十年閪工
而家做撚到血壓高
你自己諗下值唔值

你唔好為自己諗喇 為個仔諗下啦 18k 生仔

18K六日
完全睇唔到留低既意義
你到個仔再大D就明白返六日，陪佢成長係小左好多生活趣味

搵工只搵五天工作

返6日

唔做

辭啦 契弟走得麼

打工唔洗好撚有意思好撚開心 但係做到唔開心就真係唔好留

呢少少錢又唔係多 搞到自己人唔似人為咩

返6日無25k都唔返

玩人事岩我😎
不過18k真係少左d